訓唔著

唔知係咪因為太夜飲檸茶

咁就咪飲啦

我11點合埋眼去到依家 無瞓過。。。
陣間6點半要起身返工

好想瞓

已飲

咁慘
有心事？

天開始光就會有睡意

可能尋日放no pay 瞓到下午點半 所以生理時鐘錯咗
自己攞嚟

唔比瞓

我都瞓唔著

起身痾篤夜尿繼續訓